陰謀論！速龍衝入站亂打人係為左蓋過葉虎單野

痴線咁大單緊係拉埋一齊黎講

721政府已經成功左

林鄭話we connect
睇黎西環黑警鄉黑 連成一線不割席
任呢個connect睇黎唔關林鄭事

蓋你老母兩單野一齊講唔得?